文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

相信大家都見到依家街上嘅文宣少左好多 資訊亦都唔夠新
以往大家做文宣嘅形式係自發同非系統性
加上依家做文宣落單好易俾人拉 或者俾藍絲打
所以我地呢群人希望將我地一直做嘅一套野推出去
希望我地可以將一套有效嘅文宣方法推廣出去 更多嘅手足學識我地呢套野
手足們可以係一個安全高效嘅環境下 十八區文宣重新開花
歡迎各區嘅文宣組同我地交流！

幫手like我地IG FB好嗎 香港人！俾D支持我地堅持行落去
Instagram：
Facebook：

首先同大家講一講我地做文宣嘅五大原則
系統性：統一、簡潔、最新及定期地進行地區文宣工作
目標性：清晰定立每次行動的目標，達成即散
機動性：高效極快速地完全地區文宣工作，避免被捕
人數多：以人數達到高效且避免出現單落被攻擊的情況
保密性：保密原則優先，避免被捕被襲擊

系統性：
我地要將自發被動非系統性嘅文宣工作轉變為主動性系統性嘅文宣工作。我地會每隔三幾日就揀一啲最新嘅文宣資訊出黎，訂立清晰嘅框架去每次設定同執行。而且我地要做到統一同資訊嘅流通，包括一個完整嘅workflow 實際落手做文宣只係其中一環。我地會用一條完整嘅value chain去系統性咁做。

目標性：
每一次行動都會有清晰嘅計劃同針對個目標，點做、係邊到做、邊個做、做啲咩、要幾多人、幾多錢等，成個流程要有清晰嘅計劃。由於依家好多鬼又好易俾人拉，負責Part A嘅人唔會同Part B嘅人接觸到，Part B嘅人唔會接觸到Part C。最重要係，做完即刻散。
咁依期我地會有咩目標要做文宣呢，首先大家要明線下文宣嘅對象係咩人，係我地呢個同溫層以外嘅人。三個方向：立法會、警暴、政府。

機動性：
點解成日有手兄俾人拉俾人打俾人斬，因為唔夠快。
就好似黑社會斬人咁，你係條街到俾D仇家見到 人地都要時間吹雞集人。
你係佢D人到之前走左，佢仲點斬你？
呢Part對於成個行動太重要，所以大家明呢個道理就夠。

人數多：
承上，大家手就得兩對，點樣可以做得快？
一：做少D
二：人多好辦事
我地選擇後者，但同樣因為太多鬼，我地只會搵可以驗證身份嘅大學生，而且要一個拉一個。值得一提係我地絕對會捉鬼，唔好睇少我地捉鬼嘅能力。但要做到系統性咁去做 需要大家真係幫忙。我地講嘅人多唔係幾廿個人去打仗咁衝出黎，搏拉咩真係。一個人做要一個鐘，兩個做半個鐘，十個人做五分鐘三分鐘就得。

保密性：
行動前無人知個計劃，兩個環之間都無需要任何接觸。
唔單止係落手做 由第一步in-bound logistic 由你印張紙已經要保密

記住線下文宣有兩個重點！
1. 拉攏
2. 鞏固

詳情睇下面link入去睇返 文宣對延續抗爭的重要性 1.0

介紹返我地，我地叫 燕子生命 Swallow Life
我地嘅存在係要起碼做未來嘅十年 無錯係十年 可以上我地個網了解返 唔係到阻咁多位
我地有3大project做緊
1. 抗爭十年助學計劃
2. 黃圈互助工作計劃
3. 文宣全港大行動

我地目前以daily basis去做文宣，每一日都會有唔同嘅攝影作品擺上 FB IG 同我地網站！
相片集：

因為警察嘅濫捕同埋藍絲嘅暴力，相信唔係每一位手足都願意親手做文宣嘅工作。成本同風險提升嘅時候，我地同一班素未謀面嘅手足願意承擔呢個工作。

但我地需要您地手裡面嘅物資同金錢去維持資源嘅消耗同埋保護我地手足嘅安全！我地有方法有理念，但無咗你嘅支持，我地無辦法實踐！

有興趣可以上我地個網了解多D，我地正籌備緊搞文宣展！捐款捐物資支持都可以上去睇下：

都可以上我地網站睇返我地寫嘅文了解我地理念
文宣全港大行動！我地點解需要您的捐款和物資？捐款用咗係邊？：
點解做文宣都要攞資源？：
同伴們受刑後重返校園有幾難？：
文宣對延續抗爭的重要性 1.0：

最後我地現階段需要三樣野
第一：人，學生 願意一齊繼續為場運動付出 又可以叫得郁身邊朋友嘅
第二：物資：3M噴霧膠 海報 紙 甚至捐部printer俾我地都唔介意
第三：錢：我地現階段重心係文宣，因為成效最快見到，即使10蚊8蚊都好，希望支持下

如果你又唔落得場，又唔做得文宣，又無能力支持我地嘅，幫手轉發呢篇文出去，幫我地搵D有心人幫手！

最後幫手like我地IG FB好嗎！？香港人！
Instagram：
Facebook：

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡 (1)

push

Pish

up

快d叫人入嚟啦

推

手足幫手推多兩下

廁所文宣

講起廁所 我地會搵日搵間靚仔D嘅廁所裝飾下

大佬

強烈懷疑我地八字同連登唔夾

沉底上唔返去
推極都無人入

你今年重考dse定直接去台灣

直去台灣

本身諗住今年5月或者6月過去搵D係個邊嘅兄弟玩返半個月
依家乜都唔洗去

Pishhhhh

Push push

上熱門

DLKH

Reply u

Reply u too

我哋唔信邪

Pishhhhh ah diu

衝啊

你得罪咗連囝

殺啊

點解可以無人入黎

唉

完全理解唔到 好多熱門post 都pin咗我地個post
都係無人入黎

星期六人呢

人呀

户哥

連登都有結界

人呀人呀

油dee哥

個世界拒絕咗我地

同我入嚟

手足幫手推多兩野

係我哋拒絕個世界

面對呢個極權已經好攰
推post仲攰
我想上熱門姐

屌推po真係好撚攰，我已經想放棄

推呀

文宣要人

人呢

推post要留意
同一個帳戶唔可以連續幾個留言

連續超過唔知幾多個
係個post之後既留言會冇咗推post功能

最好大家卡啦卡啦咁隔一分鐘推

可以去番連仔出通告度睇

呢個就係我地同D 5毛嘅分別
佢地係收錢做野 我地係靠信念

原來咁嘅意思

最多4個，第5個冇人覆就1hr先有效
過咗8個就冇推文效果

在時事台或站務台的主題除了上述限制之外，如最後 8 個回覆來自同一會員，則每天只會有一次推文效果。

同埋reply住推+有字reply先最有效果

長知識！多謝手足

你試下放棄今晚屌到你嗌唔好

大家要加油 對比起死咗嘅兄弟 我地嘅付出微不足道

冇錯，要係非壓縮回覆先有效

鳩打啲字應或者吹水

屌，想咋，都堅持咗咁耐啦

好多呢D窿路要做得耐先知

吹水

兄弟

五大訴求

巴打你睇下#191-197

你可以休息啦

所以大家識做啦

好兄弟

冇撚有錯，我哋繼續推

一聽到要比人屌就縮渣ga

可能以前D post中哂D推唔郁post嘅rules

仆街
咁我幫你哋reset

諗下陳彥霖。。唉

#191-197呀

Pish+++

真 同埋有時撞正新聞大戶s出po又會炒車

成日以為有人會同我梅花間竹咁推

最驚係連reset功能都冇埋

極速巴

屌你，又唔幫手隔一隔

明天巴呢

唔係呱，我今日唔使推po

唔開時事台可能會好D

頂我個個po都話想放棄，最後都係推
定你想我走

推呀推

唔會架
我試過一百五十連 都冇事

我噚日都撞唔到佢

當時明月在
無人格的毒男
極速神驅
茉莉花園
鹿特丹斯巴光年
魚翅航空無女

比呢幾位新聞資訊大戶爬頭都唔嬲
果啲轉載微博微信嘅垃圾支那仔先乞人憎

愛我地別走

比人飛了

户哥 唔好走啊

愛我別走

唔係㗎，推得起㗎，前兩日我8點幾嗰陣推到兩個沉底po㗎

好大無營養嘅post都好易上熱門

佢走嘅話我會日日戶嗚戶嗚變成升key雀

嘩屌
咁我繼續

要努力大家心存希望

上啊！屌你個仔

繼續

痴撚線

熱門好多71遊行po

頂，嗰日講完成日見之後冇見過

有啲人成日喺度轉支那網上暴動真係好On9

為咗你留低

返緊工痾緊屎呀
轉頭又要出返去啦

我今晚可能出po，睇下撞唔撞到佢

痴線，今朝先有隻走音故菇固嘈住我瞓

冇人想知你屙乜

掙扎

推推推

連登成就unlock

推呀，頂住呀

扮工mode啦

D人瞓哂

150連係咩概念
如果1001鎖post 起碼15%都係你一個人

咕姑固係珠頸斑鳩，即係鳩叫
升key雀係噪鵑，杜鵑啼血高級好多囉

我會準時推po

點解得25正皮

係囉，成個痴線佬咁

未抆屎，要唔要比相你睇下我腸胃健唔健康

躝！！！！

我知呀，以前中學兩種一齊出現，我真係好憎

如果多一百個手足日日咁做 成件事唔同哂

冷靜D先兄弟

但愈嚟愈少人推呀頂

推佢推佢

侍應呀ching
本身都冇得偷㩒
依家仲要就黎比人炒

用生命去篤機cls

5分鐘後返嚟，我要放工

餐飲炒好多人喎手足

咕姑固可愛 芋嗚型棍

出門打杖，黃店仲內鬥

啊 巴打唔好再推了要壞掉了

橙橙珠

大家繼續鬥黃 繼續睇人批鬥夾公仔
過幾年一齊係集中營見

我見熱門個啲好多人正皮，關唔關事

前幾日仲有條撚屌話乜正視夾公仔
夠啦 兒登

唔關事 大把娛樂財經po少正皮都可以熱門

最緊要快。咪撚慢吞吞。季柄雄打劫都係用左3分鐘咋

我屌佢 清黑頭post都上熱門 我地沉底

解咗1001

推呀推呀推呀

自己推咗六頁
CLS

要多人入嚟睇同多人討論先得

下次叫我一齊推啦

今夜再嚟過

係 D人係咪一見行動post就自動飛走 搵D有趣嘅post睇

明顯啦，認真標題冇人睇

推爆佢推

我推你

要做標題黨呃人
唉 香港人無得救

熱門最尾

推推推
推呀推

八點扎醒左 瞓唔返
之後就慢慢推

啲人又要屌，但認真嗰陣又唔入嚟睇

sor我岩先入左去

竟然上到 推呀手足

我都入咗

近排8 9點先瞓，可以一戰

屌，我好專心推po㗎

推爆佢推爆佢推推呀rhr呀

要了解下時下嘅香港人鐘意睇咩post

pushpush！！

除咗認真po

再推

Pish u

真係 同埋新聞post都多
入去俾個正皮屌兩句好嬲呀 完

挑機

啲人好鍾意推新聞

仲有，手足

好多新聞post嘅樓主幫我地pin咗個post
都係無乜人入黎

我有推

pish

但唔知今晚會唔會推推下瞓

無事嘅兄弟

推呀推呀推推

去請教下極速巴，佢啲po太勁

你都有

長期熱門都會見到佢

實等你嘅

係，我都成日推佢啲po，幾好推

推呀
push呀

等我等陣瞓一陣再推到聽朝

佢D post吸引到好多人

呀
push呀

熱門冇咗

推呀推呀

係上咗一下

一定係你得罪人

我又pish

快d啦
玩通宵

我逐個reply

再reply

推推推推推

又係你

返緊歸

推爆佢呀呀呀

好難

推爆你

香港民族
時代革命

推我

扮完工

個po

光復香港

繼續做廢青

你哋啲速度好難跟

唔係好事新聞上熱門冇用
我冇推果啲好耐了

再推你

油dee

快撚到

太快

又係u

推推下瞓著我會錫醒你

真 行開兩步就一頁

新聞上好過無聊po上呀

熱門熱門熱門

一樣
只有抗爭po/冇用po之分

熱門好少好少行動post

驚驚

推推推推推
手足你個名嘅日文點解
五大訴求？

所以冇用po以外我都會推

就算推完上去都好快沉

行動post好難上熱門
好多手足D post都上唔到唉

我再推

對

推呀推呀手足

時事熱門都已經好好
行動po好難引起討論，好多淨係得pish

Pishhhhh u

唉 連登變到咁
但連登已經係一個好好嘅channel去接觸D手足

推爆佢上熱門

我反而覺得tg係最方便同最快
連登好多毛阻住晒

幫推

推你

tg要手足本身有入個channel先spread out到d message
如果有D手足有好嘅idea 都無channel出到

推爆佢推推推

All in one
不過無可否認tg多人睇過連登

係呀 但係D人集中哂係D大嘅channel到
所以訊息都好單一

珍

我啲post冇手足做樁腳幫手推應該死得好慘

可能真係要做標題黨

推推推推推推推

人呢人呢
熱門呢

二連推

仲有ig，啲人間唔中cap po上ig

再推呀

繼續推呀

我地好努力經營緊個ig同fb
香港人tg可以唔用fb ig唔可以唔用

推爆佢推上熱門

點解你個po真係推唔起
時事台熱門都好低

可能得罪咗連仔

詛咒呀

唔同年齡層用嘅嘢唔同

就黎放棄quit game仆街

好驚呀，未試過遇到咁多人都推唔起嘅po

開個post想搵人入黎睇下都無
搞個tg channel仲死

砍掉重練啦

唔通真係account問題。。。
下次叫D手足開試下

唔好呀

未必，tg reach到嘅人應該多啲，話晒乜人都用得
但連登未必個個reg到，冇得一齊討論

叫油油deedee幫你

屌仲跌咗

有時會諗橫掂整合成晚都冇人睇
真係不如約SP扑下野好過

隱蹤po果次真心灰灰地

搵我

搵埋班fd幫手啦

唔知會唔會俾五毛睇中

我吹

研究下先 開多個channel應該有利無害

我想講我開始眼瞓

等你

有時真係好頹
我地咁努力影咁多俾大家睇
無人like無人覆無人睇

幫手推po

上硬熱門

返到屋企喇
快啲瞓啦
今晚先可以同我玩通宵㗎嘛

我懷疑我真係冇咗推po功能
有乜可能推唔到上去

上熱門第一

我支持圍內幾個巴打開個谷同channel

渣ga

唔可以為咗同你玩通宵唔推po
大不了直落

打呢場仗真係燒腦筋燒精神

今朝冇乜點瞓

係咪真呀

唔知㗎

你地本身成日推post嘅幾位巴打有無自己contact

冇，當中得一個真係fd

冇 我地唔識大家

係咪終於做左？個樓主最尾點

咁都可以長期係行動post一齊努力
真係好難得。。唉 可惜得咁少人仲有個心

Ysysys 冇上過水

來
唔想比fd知連登acc

唔係啦，佢係我大佬

廁所要人

直接sd條link叫佢哋幫手推

簡單姐

手足幫手推兩下

唔知呢，簡單jer好好人

到23條成真果陣班豬就會醒

可能係死咗都唔知乜事

Push

慘 希望冇事

唔通係水炮巴

醒咗一排 D人又訓返

水炮巴呢個名好淫好gay

港豬劣根性

係

新名

啱你

庫仔

考試庫

上咗水

好耐冇見過個名

我屌，但我唔識安慰人，我mon po算

推呀推呀推呀推推推

咩新名

我都唔識
不過放心咗

咁你係咩

用來除？

終於上水，等咗成日

用嚟考試

繼續推

心好累 推咗成個晏晝都無起色。。。

要換標題同搵人幫手開

有咩好建議標題

起我底都知我唔係專才

推呀推呀
Push

快d幫手啦

你啦梗係

梗係你啦

我瞓先

我都瞓先

推呀手足

同我一齊瞓

推爆你呀

撞

撞爆你呀

推呀推呀推呀推竹

手土口竹

Pish ah

完全推唔郁

Pishhhhh ahhhh

唉屌點解咁嘅

食完飯返嚟再撞

撞上去

撞到啪啪聲

推唔郁點算

推推推呀

置諸死地而後生

撞呀

唉 決定做標題黨
諗下有D咩標題可以引人入先

小心比人屌

要諗下有D咩標題D人入咗去都唔會反感
當然唔可以假新聞

手足們可以入埋tg channel 多個渠道收到訊息

Sub ed

唔該手足

咁客氣嘅

全靠你地我地先支撐到落去
如果唔係唔柒係連登推post了

可能好多冇ac嘅都有睇呢，ig都唔少人fol㗎喎

撞啲咩呢

係呀 但真係far from enough
唯有努力D做 我地黎緊都會再擴大個scale

係時候宣傳個channel啦
公海同其他channel

會努力 再一步一步黎

自己諗

sub jor

咁我繼續撞

愛你手足 錫啖

愛你 錫多啖

你都有份

this thread is gay

啜

飛機

打兩下先知

一齊？

互射兩次係基本

我睇咗D咩

等唔切啦

冷靜啲先兄弟你地

想加入

Join us and discover more

連登仔最叻係乜
含撚同互屌囉

探索奇妙世界

報驚

如果俾你地揀會做1定0?

進入新世界

0.5 雙倍快感

咩進入新世界 明明係進入手足

準備好啦

2

成個po向住一個奇怪路線行緊

我大啲，3

嚟啦

sub咗

含下先知大唔大

可能仲多人睇

串燒

瞓陣先醒左再推+寫

咁直接嘅

有冇人想join us and discover more

啲人唔係唔入黎個post 係入黎見到我地咁

Same

明白晒，所以愈推愈沉

可能連仔見到個post d人唔正路

唔會掛

講笑姐
推

你岩

個po 值得推

多謝手足支持

推呀推攞推

推推

要你老母

文宣撚，快手快腳

無錯

燕子生命，推

twitter 戰線都唔好漏，加油

我又冇發夢 點會入集中營???

老老豆豆 之前文宣手足派左咁多貼紙比大家 各位每日拎張出去亂貼都咪話唔過癮

小心啲小心啲

仲推緊

痴撚線

push呀！！！

手足我地整咗個網絡連儂牆
幫手test下 upload張圖留個言好無？

push推

Upload唔到

一禁就彈去主畫面

咁奇怪

手足推兩野

本身諗住upload呢張

試咗

手足試多次

推多野下手足

你地係咪無tg?

試咗好多次都係唔得

以為中毒

我地開咗tg喇！

我見好多手足upload咗野上去

推呀推呀推

唔通我部機中咗招

成功upload

有冇人一齊推多D支那劣根性比國際睇

大紀元呢方面真係好撚多

呢單野好撚痴線

睇多D就會發覺係支那係平常事

劣根性黎

無文化無教養 香港仲要融入呢D地方

Push push push

pish！！！

Twitter 國際戰線好需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

Pushpushpuhs

thanks bro 幫手推多兩野

香港人加油

pushpushpush

lush push push

唔好沉底

pushpush

廿三條係死線

依家係一個好好嘅時機

手足幫手推兩野

各位手足 網絡連儂牆正式上線了！幫幫手上去upload相同留言好嗎？感謝

push呀推呀

可以俾D年紀大D嘅和理非接觸到我地做嘅文宣

打算聽日再開個post
應該上到熱門喇掛

我地D post受咗詛咒
咁耐以黎得一個post上到熱門
其他連時事台熱門都上唔到

pushpushpush呀

係咁架喇 我地已經慣咗
十幾人推足一個晏晝都可以上唔到

有無上我地整嘅連儂牆留張圖

推呀推口

推呀光復香港

推爆佢

梗係有，仲share咗出去啦

瞓著咗

撞爆佢

係，一起身望到11點幾，頂唔順又瞓返

咁刺激

有冇興趣一齊撞

再瞓過

我做撞嗰個

有諗過，但係今日冇乜點撞過po

依個鐘數起身你唔洗訓喇喎

喺公海見到

各位，緊急需要幫手 💪
建制正打算聯署 disqualify 郭榮鏗議員

Go to the following site to report:

Copy this link to report:

Reason: Defame elected Legislative Councillors and Damage to rule of law

自己 report 完請 share 給朋友 report 🙏🙏🙏

聽日補返數

屌你老味推

要瞓實瞓到，pig’s life
撞完po睇吓幾點再算

一路累積，唔知要補返幾多日嘅數

我又推

就用一對手

眼訓到仆街準備訓

push呀

早唞啦樓豬

一齊撞 好快補到嘅

早咗喎
早唞

pushpush推推推

但我未沖涼
頭先一路同啲手足研究個網絡版連儂牆點搞
其實預期會有好多漏洞會俾人攻擊 不過唔理啦
兵來將擋 水來土淹

撞死你

唔好沖直接瞓

我都未沖

太dirty 喇

快啲沖早啲休息

快d啦

你哋快啲沖完瞓

你話要就有？

好撚淫賤啲對話

你快d沖啦
之後瞓

我想要呀

沖咗啦，推多咗po先瞓

唔俾喎

依家沖
等我呀

乖 俾我啦

衰鬼

冷靜啲先你地....

沖涼啦你

去食嘢推

pushhhh

有無做運動啊白花巴

上水了兄弟

pushpush呀

比我啦

好冷靜

你瞓啦

差唔多喇 晚安各位手足

早唞

户哥我要

賣屎忽

做乜係咁俾膠我

我奶

推！呢個post正

跪求🙇🏻‍♀️ 跪求 🙇🏻‍♂️ 跪求 🙇🏻
⚠️⚠️全球簽名師 死線戰士 ⚠️⚠️
出征啦! ✍🏻 出征啦! ✍🏻 出征啦! ✍🏻
簽完名後請廣傳📢📢📢

達標100,000🏆

文宣好重要, 不要看輕簽名. 多條戰線發展好重要.

有人質疑簽名無用!, 不做連一絲機會也沒有🤨#‎IMMOTCHINA

Liberate Hong Kong. Free Hong Kong

💟注意: 💯簽完, 記得電郵確認👍 一至三分鍾內無收到電郵, 請再簽✍🏻🙏🙏💟

<最後3天> 欠55,239✍🏻
截止日期 2020.4.20✍🏻
改叫中共病毒

<最後5天> 欠62,356✍🏻
截止日期 2020.4.22✍🏻
香港獨立

<最後8天> 欠69,744✍🏻
截止日期 2020.4.25✍🏻
中共賠償香港損失

<最後18天> 欠34,504✍🏻
截止日期 2020.5.5✍🏻
加台灣入聯合國

<最後19天> 欠96,731✍🏻
截止日期 2020.5.6✍🏻
制裁 鄭若驊

<最後19天> 欠49,689✍🏻
截止日期 2020.5.6✍🏻
制裁克警務處長鄧炳強

<最後20天> 欠92,399✍🏻
截止日期 2020.5.7✍🏻
制裁林鄭月娥

<最後23天> 欠89,554✍🏻
截止日期 2020.5.10✍🏻
將中共及who高層列作 紐倫堡審判

<最後26天> 欠99,799✍🏻
截止日期 2020.5.13✍🏻
制裁CCTVB同黨鐵

<最後26天> 欠81,716✍🏻
截止日期 2020.5.16✍🏻
中國起水壩 截咗 泰國水源 泰國叫 香港及台灣幫手聯署

記得簽petitions

你贏
快d做weak仔

早唞啦油dee

早唞啦户哥

推！！！！！！！支持實體文宣！！！！！

推推推推

美國鵰：有人跟我說，有個別人士見到是城邦派有份推的聯署就唔簽，我就覺無所謂的，但唔好到個狀況差到承受不起時問：「點解會咁？」
我哋從無放棄過清醒的香港人。

請求美國代香港人向中共追討因武漢病毒造成的損失聯署:

聯署程序：簽署>查電郵>確定簽署>廣傳

#MakeChinaPay
#城邦行動派
#美軍未來我邀請 #美軍來了我帶路

推呀
推呀
推

推呀推
呀推

Push 呀

push呀push

Push呀push呀

早晨兄弟

上咗熱門

個名夠晒吸引

推呀push呀推呀

P牌照推

pish呀！！

push！！
推呀

今日唔見你嘅

去咗推其他po

Lusj

pisjjhhh

油油deedee

全港最大文宣 香港電台 要人!

［緊急］國際戰線召集十萬聯署師，簽曬兩個告急聯署及廣傳

借位簽名傳開去

［緊急］國際戰線召集十萬聯署師，簽曬兩個告急聯署及廣傳

未來巴

樓豬

推！！

另外麻煩樓主借一借個位， 唔想又輸幾票
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

支持 推！

溫習時間：

香港人，進步。重燃之前溫好書，準備好心態，可能救返你一命

五一黃金周五大訴求決一不可黃到發金周要到了

重建黃色經濟圈，拒絕批鬥，五一＇黃金＇週

五一黃圈週 五大訴求 缺一不可

香港首個線上連儂牆正式上線喇！

「港台自主被欺凌，即係香港高度自治被欺凌」

【憲制危機】２０／４／２０２０最新政府新聞稿解讀

就黎一年，點解就係呢兩日特別多狗咬狗新聞?

香港警魔敢打到示威者重傷係因為香港法院允許

邊境爆炸案還押手足的公開信

【突發】攬炒團隊 武漢肺炎動畫 上線啦！

【武漢肺炎】專家：不確定康復者能終生免疫 病毒可能從未完全消失 或像皰疹一樣保持休眠狀態 其後再慢性感染

唔好再笑坡国，大家都知最近嘅回力鏢有幾猛，加上呢段新聞，唔好再鬆懈

支聯辦其實自爆咗係非法組織

721 元朗恐襲傷者披露獨家影片

中共當年可以摧毁上海，點解而家唔可以摧毀香港？

和你寫·讚賞師

另外，識得人多嘅我近日收到位港台朋友求助話宜家港台情況好唔樂觀投訴比讚揚多成幾倍！仲話內部消息指港共政府會從結構入手搞港台
佢請我幫手呼籲連登各位手足寫信／email去港台、商務及經濟發展局，同埋廣播處長梁家榮讚揚港台唔好以為冇用，你寫得信去佢哋程序真係要開file紀錄

港台朋友叫大家直接讚港台／廣播處長梁家榮，讚揚佢捍衛港台節目獨立自主，表現出色
至於讚節目除咗讚《頭條新聞》之外，《視點31》、《鏗鏘集》、《議事論事》，甚至新聞報導（除咗警訊）你都可以讚揚下內容最好自己作但相信聰明嘅你一定諗到

以下為內容參考／注意事項：
1. 開宗明義，直接啲
2. 製作認真、客觀持平、幽默風趣、多角度探討社會、資訊量豐富，總之你諗到正面嘅嘢都可以寫
3.分三封email
<香港電台查詢、意見或投訴> ccu@rthk.hk
<商務及經濟發展局> ccibenq@cedb.gov.hk
<廣播處長梁家榮先生> kwleung@rthk.hk
唔該哂大家！危㗎！睇到就快手阻你五分鐘救港台！
[行動POST] 開拖！一人一信表揚港台《頭條新聞》
[更新版]到底大家撐唔撐港台

推！

癡撚線

pisj

白兵&白票黨：追擊死趙家賢議員先

感謝文宣手足唔好比班白粉嘅失敗主義論影響到